老細唔比辭職

返左就黎兩個月
遞過一次信 佢叫我再試多一個星期先 話試用期梗係會做錯 試用期就係學野 blah blah blah (但平時做錯少少野就會屌上天 一定唔會咁好聲氣)
但實情係成條team 啲人走得勁快 做得最耐個個做左一年未夠 老細又性急 做錯少少野就屌鳩你先
唔比我走係因為我走左真係唔夠人 而唔係需要我 覺得我做我好個啲
諗住聽日再去遞信 應該點樣面對老細既甜言蜜語 點樣可以企硬

我唔排除我係一個唔挨得苦既垃圾廢青 但我覺得返工返到失眠 聽到電話響知道老細打黎會心跳加速 就崑應該辭職了
利申 18迷途小fg 求指教/屌醒

搵到新工未?
呢個世界冇話唔比辭職 通知左佢做埋通知期就得
全間公司都走得咁快 你跟著佢冇前途 一係遲早精神壓力爆煲要搵醫生

份約寫辭職要做多一個星期？
有咩咁難辭職，佢留你你咪話出面有份工兩倍人工請左你，你要走囉。你無咩憎恨既話都唔使串佢幾句。佢真係留你咪俾多d錢你。

另外千奇唔好咁傻仔派散水餅

走得快好世界

你resign系通知佢唔系要佢批

多謝咁多位既回覆
我諗聽日辭職既事諗到失眠，你話係咪ON9
合約寫明不少於7日通知，想問下係七日連星期六日呀，定係七個工作天？（not less than seven day's written notice）
諗住聽日同佢講搵到新工

邊有得唔比 當面屌佢都仲得

系你老母咩，返印度食你個閪蕉啦

好好笑，我第一日返工接觸既野就係角球大細 唔知你回我呢個POST算唔算係緣份呢

重點你搵到新工未先
搵到既咪走囉
未搵到既 就繼續拎住佢人工
咁撚小事都失眠? 諗下聽晚放工去邊到玩好過啦

計埋星期六日
簡單黎講 如果星期一遞信，由當日星期一計起，last day就寫星期日，若果係5日工既話，就係返到星期五，然後唔洗再見到腦細...如是者星期五遞，就要返到下星期四啦

仲有提提你，記得朝早遞信，費時下午/放工時遞既話，屈你當第二日通知

岩岩先醒起你呢段

若果係咁既話，建議你返到就黎過試用期前先起佢尾注 而係呢段期間就努力搵工

同時你諗下就過試用前，若果仲未搵到新工，好唔好騎住呢隻牛先...真係走既話，你屋企等唔等你開飯？同埋分分鐘真係要再等多幾個月要有新工返，你家人會唔會比壓力你先...

不過係等多呢1個月當中都有樣野好既，就係你明知自己唔會留得耐，整個人都會放鬆左，因為好多公事分分鐘變得得過且過...

點可以屈當第二日通知
office hour任何時間遞都得，最重要有簽名

再拖落去，你就要one month notice
你覺得辭職易d定食公司d屎易d？

辭職只係同老細傾嘅時間難受
留低係難受好撚多日啊

下...

其實fg我反而好撚建議做唔掂就裸辭，我諗你依家一定係成個人落哂形，可能就算你見工都無信心，或者會被人勁壓價。
不如直接辭，休息幾日，再搵。

出黎做野就係演員，任你吹。你可以笑住咁同佢講你搵到份人工高福利好既工，再心中罵佢一百句

你唔係做外圍呀嘛

Send email 做紀錄留底
Forward 比hr
唔係佢話無收過都得

有啲公司好仆街架...當係你遲左比信，變相令你第二日先係第一日通知期開始，想你做多一日...我遇過類似既，所以費時口同鼻拗，盡早遞唔好煩...

到時同佢爭論果一日半日問題仲無癮

好明白番工番到壓力爆煲既你
你要記住你依加試用期係7日通知 過左試用期係1個月通知（？）
你依加仲唔resign 唔通等過左試用先resign? 仲想對多佢一個月咩？
既然係下定決心要走 點解唔早走早著 你遞左信就無敵嫁啦！

我你老母個臭系呀柒頭

我屌你老母個臭系呀柒頭

Btw 我聽過有人遞左信之後三日唔埋兩日一係請假一係早走 早走唔係早一個鐘收工果隻 係番黎一個鐘就話唔舒服要早走果隻
遞信理由係番工番到有情緒病
實情係騎牛搵馬搵到新工就走人

邊有得唔比
之前試過print定十幾份
個老細話撕左我封信話當冇收過
我即刻比多封佢 之後佢冇聲出

好彩之前其他辭職既人話我聽佢會撕信

其實老細講咗D咩令到你心軟唔辭職?
其實你當佢講嘅野係廢話 心入面自己諗關我撚事咩
然後就答其實我已經諗咗好耐嫁啦 我唔會改變主意

有時知道自己開始頂唔順就無必要再捱
人地捱到咁又點 又唔係鬥捱得耐
有D人就係因為咁搞到自己出問題

算啊，有無心水

做多幾年望番轉頭得啖笑，唔好看得太著緊

第一樣係接觸角球大細

同佢講加人工

點解要搵到先走？奴性真係強
你係咪問人點解有空白期啲濕鳩hr？

加左都唔想留
一陣又會話 已經加左你錢blah blah blah 對你既說話同攻擊更甚

加到一個你會想留既價 唔加就走

可以唔比辭工？大不了比代通知金
你可以同時 fax, email,實體信比佢，冇得話收唔到

每個人心中都有個價
而家係佢求你

Scan定一封入電腦，佢撕完跟手返埋位send封email俾佢話頭先遞咗信，如果有需要可以問你攞多封hard copy

Attach封信入去再cc全世界+勞工處

Email 辭職信比老細cc 比hr
再比hard copy老細

俾一封信佢
再補多封email cc俾勞工處同自己
搞掂

我嚮你既年紀都係咁 好怕面對老闆同怕俾人屌
我都試過唔知點辭職 好驚 明明好想走 但又唔知點面對咁強勢既老闆留住你

如果我係你 我一係辭多幾次職練膽 當你人生辭職超過三次你以後就唔怕辭職

一係就留嚮度學習面對 訓練自己信心同面皮
如果去了俾人屌都唔驚 以後冇工作難到你

我辭左份文職之後 去左做地產練膽 同地盤練面皮

日日俾人屌 屌到我日日對住佢笑

俾曬hard soft copy resign letter佢咪得
無得佢當無收過，如果唔係勞工處見

allstaffsinhk@company.com

樓主唔係心軟

樓主係唔夠堅定同驚左老細

遞得信係你通知老細，唔洗理老細點諗

是撚但日日射波去見工啦

你係返工唔係賣身呀
唔鐘意做/做得唔開心咪唔做囉
出嚟打工講金𣎴講心
第日諗返起自己唔敢辭職
就會知自己是多麼的on9

同埋記得封信要寫明當日日期，最好寫埋last day幾時，費事口同鼻拗

我上一份工就係食完個lunch放到佢枱面再出email通知佢兼cc埋個hr，跟住佢話下晝冇返office睇唔到所以隔日先計數
所以朝早交係最穩陣，無謂爭論呢d野

勞工處見

Send resign email 比老細同hr
Send再行去搵老細比實體信佢 跟手比埋hr

咁上心做咩 都係收錢打份工
想辭就辭 理撚得佢講咩好說話

屈多一日咁小家

點解唔好派散水餅

2個月派咩撚野

識玩一定寫埋last working day

試用期都派咁咪好唔得閒？

我識有人條team20人，但可以兩年內走40人
早走早著啦

今日就講會同佢講。。。
因為我一走，佢堅係唔夠人用
唔知佢會用咩方法去叫我留 加幾多人工都唔想留。。。

做人去到呢d 位真係唔可以軟弱
襯有得揀 辭左佢慢慢揀

奴性

其實你fg重有咩好諗，你知唔知有啲公司會問你果段時間做咩你做得太耐反而諗唔到解釋咪更慘，唔啱咪走又唔係同佢有親情又唔係加你人工，有咩甜言密語？

呢個係佢問題 你大佢你搵到一份更好package 既工
你fg 佢都唔會拎到咩出黎留你

通常會話已經有下個安排喇

自己唔企硬辭職上黎問乜鳩呀
Send email俾hr cc老闆辭職啦

唔開心早走早著啦

代佢老母
我坐埋個通知期袋埋份糧先走呀
日日準備收工

遞咗信再send埋email
冇得佢話唔畀走
除非你係佢隻狗

如果真係做到咁大壓力就走啦
成間公司的人輪住走一定有佢既原因既
你先18歲 有排做啦
去邊間鋪做野唔係學？

開個好誇張嘅價 話佢知出到就留 (而你真係肯呢個價留低）

理撚得佢夠唔夠人用
佢開得公司 佢自己要搞掂
呢啲係none of your business

正如佢理撚得你做得開唔開心
佢要自己間公司運作到
就會作任何理由留你

左耳入右耳出就得架喇
佢公司點唔關你事架
你只係要對自己負責

你都識講留你係因為唔人用
都係利益關係姐
佢都唔為你諗你同佢諗咁多
一間公司冇話冇咗邊個唔得
早走早著

出嚟做野大家一買一賣，佢出錢你出力，叫高價冇hardfeeling的，平平淡淡咁講，唔match 咪byebye囉

比啲主見

洗理佢? 交完辭職信(講明幾時last day), 再用email send多次 CC埋比自己
做埋last day走人 洗撚理佢

走啦
個問題唔係你度

過幾年你諗返轉頭一定會怪自己on9
你博晒命為乜 人地當你condom咋用完即棄

走啦，讀咁多書都咁蠢

或者咁講，若果你堅持係你寫果日走，就當係你提早一日走，想扣返你一日人工 所以變相屈你做多一日...

D腦細好撚狗架，無所不用其極 所以先話費時拗，不如朝早就遞

其實咁係好既，the art of negotiation
你無野輸，因為最差你都係唔做
出一個你心甘情願留低既價

依家啲人真係咁撚廢？連辭職都唔撚識
你唔好走啦，你公司應該係善堂黎，連你依啲弱智都請

親手俾封信佢 如果唔收 就擺係佢檯面
再補sd個email俾佢

拿我依家係通知你本大爺要辭職
唔係徵求你意見

無得唔放人

反正都預咗走
夾鳩佢加人工，佢唔肯加就有藉口遞信

Send email 比老細+ hr
Cc 比自己
Hardcopy 交比老細，乜原因都唔洗講
你係驚死既就打去hr 講聲交左信辭職叫佢地check email，佢地會問返你老細，到時唔到佢唔理

Fg 搵份岩自己既工好重要，唔好比d濕9 影響你前途

仲唔走，遲下睇醫生睇到你窮

唔啱咪走囉
仆街老闆不必理

ON9邊有得唔比

你錯啦 遞信果刻至到last day果段時期先係最享受

咁多人教你都唔識正一傻豬仔嚟 其實每一次佢叫你試 就係你加人工既時候 識得食住上既 好快你就可以達到我既高度 而家我覺得有啲飄

睇面皮啫
面皮厚做大爺
面皮薄人地行過潤兩句都唔喜歡

有糧單呢樣嘢～ 樓主想走就快～如果唔係搵到先走

好似冇得唔俾

乜野叫唔俾辭職
有咩權唔俾人走，通知左就得

仲要係加幾倍，萬四蚊開到四萬

多咁多位既屌醒，我係樓主
今日就講！

多謝

hr,老細,上司
各比一份

你要記住。你老細都係個普通人，你有咩理由俾佢屌往做？18歲大把出路啦

佢見咁過多人，緊係恰你FG仔啦

走個日真係屌鳩佢老母啦

樓主返咩?

send 辭職 email 比你老細留底 最好cc埋比勞記

我對上一份就係腦細死都唔收信
搞完一輪我出咗房就send封email畀hr
再遞實體信畀hr
腦細吹我唔脹
封信寫明last working day
不過啲仆街通常當第二日先生效

sd email比hr
cc勞工處 你老細
寫明自己last working day
過左個日自動唔返工就得

M 男?

Cls fg會老細打電話黎

系你老母

荃灣返工？

將軍澳

唔好玩喇 你堅持遞 憑咩佢唔收信 你有痛腳比佢捉撚著

我講左辭職啦 晏啲返公司遞信
因為佢晨早流流又WhatsApp屌鳩我
可能激親佢所以冇留我 但問我可唔可以做到星期五 我話唔得

你都on9 拎佢人工叫奴性?
樓主擺明係小事都上心既人

你都on9，人哋都話其他同事最長嘅做咗一年都唔夠
間公司咁閪都仲要搵到工先走？
你覺得fresh grad搵工好難？
你要逗住人工去搵份全職，不如做住份part time或炒散hea住走？點解仲要日日喺間濕鳩公司受壓？

有pt 有炒散做咪走囉 我由頭到尾都係問佢有冇新工
pt炒散唔係新工?
起碼有收入先
因為公司而覺得受壓? 老闆越屌 我越過癮添呀

唔好嗌交啦兩位😂😂😂 我未搵到新工呀
份工工時超長 霸哂我所有時間 根本冇可能約得成見工 除非no pay leave...
晏啲會返去遞信 希望唔好玩鳩我 頭先係電話到話： 我今晚好忙呀 好多會開 唔得閒招呼你 你等到就等啦

逗住人工搵工啦

你係邊個 利申唔識加密

佢咁串，係佢未講完就cut佢線啦
工時長指要ot？依家係遞左信，一夠鐘就走啦

no

企硬啲 你有權走
我公司都係咁 企硬老細都無你乎

唔洗理個濕尻老細

我今日就返黎遞信啦，打個招呼

我之前間公司就係有仆街公司政策話第一日遞信唔當係第一日通知，最後要我返埋星期一 屌佢老母真係走得快好世界

就黎收工,遞到未

唔駛怕佢
狼死過佢就得
當年我直情係問攞工作證明
問我要黎做乜
大大聲答佢見工
同時仲要有其他party既人喺度(識既,靜靜雞同我講:你咁勇呀喂 )
無得佢唔俾我走

中學FG好勇

信已遞

走都唔識走?
用私人gmail send resign letter比條19腦細同佢個19HR, cc比勞記是旦一個email, cc自己公司email, 再print 4份hard copy, 1份遞比腦細1份遞比HR, 1份防止佢撕毀再比佢 , 1份郵寄掛號比HR經理簽收(簽收左就有單據 ), 寄前記得影哂相先, 跟住夠鍾自動走人, 散水餅千其唔好請浪費金錢 , 走人後佢唔出尾糧就報勞記

辭到未

搭單問下我之後翻過份合約工，
係公司入面最低賤嘅位嚟嘅，但都翻咗近一年
咁到合約就完嗰幾日，
個hr先同我講續約，
咁我話唔同佢續，
佢話要一個月前通知
我話佢你要續我，但又咁遲先黎講，
我份約又有寫完約日期，我做乜要打辭職信

雖然最尾都順利走到，
但我想問下我係唔係真係要打辭職信

再唔係陪7日比佢即走

用email
有哂時間。